大戶令你顛沛流離

大戶做價曲折離奇
大戶就算恐嚇著你做人沒趣味

gamestop 一生永遠陪伴你

若然做空咗 再沽多啲貨
禁買入啲錢我就能賺晒

推

樓上兩位邊間教會

麵咪媽 剛剛走貨

大戶造市曲折離奇

今天仆街朝朝仆街 那會看清楚
牛熊時我也試過訓街死過像是沒協助
就跌時 那課金的我
照衝破跌市冧市樣樣入市又如何

又要威 IFC跳
跳出去晚晚要你悼念送花圈破費
逆市升 今晚死過
破產了每隻輸過唔賣樓
再買孖展博
喔~~~